\documentclass[a4paper, 10pt, spanish]{article}

\usepackage[paper=a4paper, left=1.5cm, right=1.5cm, bottom=1.5cm, top=3.5cm]{geometry}
\usepackage[spanish, es-noshorthands]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage[colorlinks,citecolor=black,filecolor=black,linkcolor=black,    urlcolor=black]{hyperref}

% Simbolos matemáticos
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{algorithm}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage{algorithmicx}
\usepackage{listings}

% Descoración y gráficos
\usepackage{caratulaV}
\usepackage{graphicx} 
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{multirow}
\usepackage{alltt}
\usepackage{tikz}
\usepackage{varwidth,xcolor}
\usepackage{color}
\usepackage{gnuplottex}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{framed}
\usepackage[final]{pdfpages}


% Del enunciado
\usepackage{a4wide}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
%\usepackage[ruled,vlined]{algorithm2e}

\newcommand{\kknn}{k}
\newcommand{\kpca}{\alpha}
\newcommand{\kkfold}{K}

% Acomodo fancyhdr.
\pagestyle{fancy}
\thispagestyle{fancy}
\addtolength{\headheight}{1pt}
\lhead{Organización del Computador II}
\rhead{$2^{\mathrm{do}}$ cuatrimestre de 2015}
\cfoot{\thepage /\pageref*{LastPage}}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\floatname{algorithm}{Pseudocódigo}
\algrenewcommand\algorithmicfunction{\textbf{Función}}
\algrenewcommand\algorithmicwhile{\textbf{mientras}}
\algrenewcommand\algorithmicfor{\textbf{para}}
\algrenewcommand\algorithmicforall{\textbf{para cada}}
\algrenewcommand\algorithmicdo{\textbf{hacer:}}
\algrenewcommand\algorithmicif{\textbf{si}}
\algrenewcommand\algorithmicthen{\textbf{entonces:}}
\algrenewcommand\algorithmicelse{\textbf{si no:}}
\algrenewcommand\algorithmicend{\textbf{fin}}
\algrenewcommand\algorithmicreturn{\textbf{devolver}}



\sloppy

\parskip=5pt % 10pt es el tama de fuente

% Pongo en 0 la distancia extra entre itemes.
\let\olditemize\itemize
\def\itemize{\olditemize\itemsep=0pt}


%\materia{Métodos Númericos}
%\grupo{Conformación del grupo}
%\tituloCaratula{Trabajo Práctico N$^\circ$1\\ \vspace{0.5cm} ``No creo que a él le gustará eso''}


\usepackage{tikz}
%\usepackage{tikz-qtree}


\usetikzlibrary{arrows,backgrounds,calc}

\pgfdeclarelayer{background}
\pgfsetlayers{background,main}

\newcommand{\real}{\mathbb{R}}
\newcommand{\nat}{\mathbb{N}}

\newcommand{\revJ}[1]{{\color{red} #1}}

\newcommand{\convexpath}[2]{
[ 
    create hullnodes/.code={
        \global\edef\namelist{#1}
        \foreach [count=\counter] \nodename in \namelist {
            \global\edef\numberofnodes{\counter}
            \node at (\nodename) [draw=none,name=hullnode\counter] {};
        }
        \node at (hullnode\numberofnodes) [name=hullnode0,draw=none] {};
        \pgfmathtruncatemacro\lastnumber{\numberofnodes+1}
        \node at (hullnode1) [name=hullnode\lastnumber,draw=none] {};
    },
    create hullnodes
]
($(hullnode1)!#2!-90:(hullnode0)$)
\foreach [
    evaluate=\currentnode as \previousnode using \currentnode-1,
    evaluate=\currentnode as \nextnode using \currentnode+1
    ] \currentnode in {1,...,\numberofnodes} {
-- ($(hullnode\currentnode)!#2!-90:(hullnode\previousnode)$)
  let \p1 = ($(hullnode\currentnode)!#2!-90:(hullnode\previousnode) - (hullnode\currentnode)$),
    \n1 = {atan2(\x1,\y1)},
    \p2 = ($(hullnode\currentnode)!#2!90:(hullnode\nextnode) - (hullnode\currentnode)$),
    \n2 = {atan2(\x2,\y2)},
    \n{delta} = {-Mod(\n1-\n2,360)}
  in 
    {arc [start angle=\n1, delta angle=\n{delta}, radius=#2]}
}
-- cycle
}

\newcommand{\todo}[1]{
\textbf{\color{red}{\underline{Nota:} #1}}
}

\newcommand\param[3]{\ensuremath{\mathbf{\textbf{#1}}\,#2\!:} \texttt{#3}}

\let\state\State
\let\while\While
\let\endwhile\EndWhile
\let\endif\EndIf
\let\elseif\ElsIf
\let\for\For
\let\endfor\EndFor
\let\function\Function
\let\endfunction\EndFunction


\newcommand{\degree}{\ensuremath{^\circ}}

\begin{document}
%\setcounter{tocdepth}{2}
\renewcommand{\tablename}{Tabla} 


\thispagestyle{empty}
\materia{Organización del Computador II}
\submateria{Segundo Cuatrimestre de 2015}
\titulo{Trabajo Práctico II}
\subtitulo{\emph{``Filtros de imágenes''}}
%\integrante{}{}{}
\integrante{Juan Cruz Sosa}{733/12}{nirvguy@gmail.com}
\integrante{Leandro Nicolás Motta}{85/14}{leamotta@msn.com}
\integrante{Bruno Winocur}{906/11}{brunowinocur@gmail.com}
\maketitle
\newpage
%\begin{titlepage}

%\maketitle

%\end{titlepage}
\setcounter{page}{1}
\input{resumen}
\newpage
\tableofcontents

\newpage
\input{introduccion}
\newpage
\input{desarrollo}
\newpage
\input{experimentacion}
\newpage
\input{conclusiones}
\newpage
\input{apendice}

\ref{LastPage}

\end{document}
